[OLG] 動作線上遊戲《疾風之刃 Kritika》將再次於台港澳上線 , 咁都有得反兜

又可以繼續瘋狂PVP

動作線上遊戲《疾風之刃 Kritika》將再次於台港澳上線 公開詳細世界觀背景介紹

由韓國廠商 allm 研發的 3D 無鎖定動作線上遊戲《疾風之刃 Kritika Online》將再次於台港澳地區上線，由樂意傳播於宣布取得代理權。遊戲預計第二季推出，官方今（27）日搶先公開世界觀背景介紹。

由《路尼亞戰記》開發人員與其他優異遊戲開發人員共同打造的《疾風之刃 Online》是一款熱血漫畫風格的線上遊戲，強調熱血沸騰的打擊快感，以無鎖定視角的攻擊方式讓任玩家隨心所欲展開連擊招數。遊戲曾在 2015 年 5 月在台推出，樂意傳播今日宣布取得《疾風之刃 Online》代理權，將再次把本作帶入台港澳。

失落的古文明一族：克拉蒂斯

在遙遠的太古時代，「科爾諾斯大陸」居住著一群文明高度發展並擁有深厚學識內涵的民族－「克拉蒂斯」；他們總是努力不懈地發展自己一族的科技文明，企圖開創豐富與多元的文化，然而，在科技急遽的高度發展中，人們的道德觀逐漸衰敗，克拉蒂斯一族終究因為貪婪的人們妄想佔據力量根源的「乙太石」，最終引發一場轟轟烈烈的長年內戰。

在這場慘烈的內戰，使得科爾諾斯大陸急速地進入黑暗期，無論是在任何地方，皆能目擊到戰火遺留下來的痕跡，並讓克拉蒂斯一族留下無法抹滅的陰影與悲痛，自此克拉蒂斯一族分裂為東西兩股勢力抗衡。

經歷過同族的背叛，險些失去根據地的克拉蒂斯一族，雖然保住自己的領地，但人們的心卻也冰封起來，不再像過往般地溫暖與歡樂，慢慢地他們將自己的領地設下一道道結界，從此進入封建時代，並且抗拒任何曾經離開過故鄉的人進入領地，逐漸地與外面的世界隔絕，過著與世無爭的生活。

與世無爭的克拉蒂斯文明

新興市中心：萊溫

克萊蒂斯文明經過時代的變遷，科爾諾斯大陸的居民們陸續有了自己的想法，有的人招集部分族人離開原先的領地，另外尋找適合居住的新據點；有的人選擇隱居於世，專研新的科技或學識，從此以後，盛大的克萊蒂斯文明，僅是人們茶餘飯後的傳說。

當克拉蒂斯文明衰敗後的若干年，科爾諾斯大陸的一處匯聚了人們的經濟、力量與學識，並且逐漸蓬勃發展，開始發展出中央議會，協助居民解決問題，以及經濟貿易，增進城市的繁榮，人們稱這裡為「萊溫」。

然而，隨著城市不斷地壯大，人口快速的增加，很快被發現單純的平民組織已經無法解決所有的矛盾，最終議會決議尋求民間武裝力量－「千勇隊」，以利協助維護議會的權利。議會從千勇隊選拔出優秀的人才，而這些優秀的人才匯聚一起，被稱之為「護民騎士團」，騎士們秉持千勇隊的宗旨，貢獻他人的精神，奮不顧身的抵禦出沒於萊溫城外的魔物以及強盜，並且協助居民生活上的困擾。聚集多數知識份子與魔法師的「阿斯卡公會」因受到護民騎士團的影響，公會成員也投身於民間，以知識幫助平民，在力量與智慧的守護下，萊溫的人民過著一段短暫的光明時代。

繁盛的萊溫

反目成仇的戰友

隨著時間的流逝，議會形成權貴人士的象徵，開始以不平等裁判對待權貴與平民，即便人們反應他們的不滿，但議會從未加以理會。面對議會的變質，正義的護民騎士團團長「班魯利」提出要求中央議會回歸本質。

阿斯卡公會也認同班魯利的觀點，並且與市民一同展開示威活動，面對突如其來的示威，議會表面上與護民騎士團、阿斯卡公會以及人民妥協，然而，是一場迫害班魯利的陰謀，議會強迫班魯利承認此次混亂是由他一手造成，並命令班魯利離開騎士團，班魯利為了人們的和平，再萬分不願也只能接受這個決議。

在裁判班魯利後，議會卻因為阿斯卡公會擁有強大的魔法力，並且在法律上完全不受議會的控制，因此沒有對阿斯卡公會進行任何裁決；這場示威活動的結果，在護民騎士團眼中，像是說明了議會與阿斯卡公會達成某些協定，外加聽聞離開萊溫後的班魯利，已被不知名人士謀害後，護民騎士團即與阿斯卡公會反目為仇，不再與過往一般同心協力造福人民。

表面上的和平潛藏著危機

新時代的序章：阿爾奇

多年後，正當人們逐漸遺忘班魯利事件，此時出現一位即將帶給萊溫新的時代的青年，他的名字叫「阿爾奇」。

阿爾奇是一名煉金術士，他將裝著發出耀眼光芒液體的玻璃瓶，與一個簡單的裝置連接在一起，透過更換煉金陣中的板子，即可施放只有魔法師才能施展的土、火、風、水等的魔法，人們稱之為「魔能」。

憑藉著魔能不僅可以操控重力使物體漂浮，同時還能操控自然元素，因此藉由魔能充分增進了城市的繁榮，相較之下，阿斯卡公會並未造福城市的繁榮，因此逐漸地議會開始策畫利用阿爾奇，將阿斯卡公會瓦解。

阿爾奇很快識破議會的陰謀，因此快速鞏固及擴大自己的權力，除了解散千勇隊外，自己另外創立擁有魔能武裝的議會軍，不少議會的貴族皆默許阿爾奇的政策，他們相信阿爾奇將帶領萊溫走向世界的中心！

煉金術士─阿爾奇

魔法時代落幕

阿斯卡公會很快地識破議會的陰謀，幾名因憤怒而失去理智的魔法師成員，私下前去焚燒議會，議會憤而派遣士兵前去攻打魔法師們居住的城市－「泰諾蘭」，然而阿爾奇並不贊成此舉，也因此軍隊立即退離泰諾蘭。

此時，泰諾蘭發生不明大火，倖存的魔法師們將矛頭指向議會軍，阿爾奇眼看機不可得，將責任推卸給贊成此次軍事行動的議會成員身上，並且逼迫他們下台；阿斯卡公會的左派卻在此時，趁著阿爾奇不及防備企圖暗殺他。暗殺失敗了，阿斯卡公會也因為此次事件，使得市民紛紛遠離魔法師，避免被冠上叛亂之罪。

泰諾蘭大火

魔法與力量的戰役

阿爾奇避開暗殺行動後，招集了議會軍，以及對阿卡斯公會有嫌隙的護民騎士團，企圖利用軍隊力量討伐公會；此時，為避免因為戰役造成生靈塗炭，希望可以以和平的方式解決，數名魔法師元老提議與騎士團協議，並邀請至泰諾蘭共同與會。

會議當天，護民騎士團剛抵達「卡羅特森林」，便遇到魔法師告知，因內部想法分歧正商討解決辦法，請騎士團等候。對於騎士團的兩位副團長「代多特莫爾德」及「凱倫」，為避免事情有變，建議團長應做好戰鬥準備預防萬一，但團長深信魔法師對於此次與會的誠意，因此不願打破彼此的信任。

正當騎士團開始放鬆警惕時，突然間一群魔法師開始襲擊騎士團。騎士們企圖回擊魔法師，但卻深陷魔法師施放的幻覺之中，騎士們開始互相攻擊彼此，造成大部分的騎士戰死於此次戰役，最終，卡羅特森林之戰護民騎士團近乎全軍覆沒。

慘烈的卡羅特森林之戰

帝國主義的誕生

阿爾奇順利地消滅護民騎士團及阿斯卡公會後，他組織了新的軍團「護法十三星騎士團」。藉由軍團力量統治了萊溫的市民，並且驅逐掌握議會政權的權貴，最終掌握了科爾諾斯大陸的所有政權。

即便阿爾奇的陰謀已經如此顯著，仰賴魔能的市民卻仍支持著獨裁科爾諾斯大陸的阿爾奇，甚至將阿爾奇拱上終身護國公的職位。擁有龐大權力的阿爾奇，終於開始暴露本性，剷除一切與他意見相違的人們，企圖將科爾諾斯大陸據為己有，此時市民才意識到他們支持的護國宮，將為他們的繁榮帶來終結。

為了推翻阿爾奇的帝國，此時一股新的力量開始萌芽，他們就是曾經被貪婪的市民所拋棄的英雄，魔法師和騎士再次合作並創立「自由科爾諾斯義勇軍」，重新與阿爾奇展開鬥爭…...。

為了擊垮阿爾奇的野心，英雄們必須挺身而戰！

《KRITIKA Online》強打以動漫風格的線上遊戲，以 3D 無鎖定視角的攻擊操作，讓玩家以華麗的技能，搭配爽快的連擊招式進行遊戲！目前營運團隊正密切的籌備遊戲上市相關事宜，預計將於今年第二季上市，更多的活動資訊及遊戲內容，請密切追蹤後續消息。

老實講幾好玩 幾乎係虐怪 又有得農下 都有疲勞度打到咁上下休息 或者玩下分身咁

都好多舊玩家回歸
夜晚PVP既人數都算正常數量
又可以瘋狂PVP係爽既

打副本清疲勞真係好攰，只想練返好pvp

官網？

邊個會多香港人？

我個團計埋我都係得兩個香港人

爆魔

羅剎越玩越爽
機動性高，容錯率高，OP超長突進技，各種霸體/無敵技
除左對機師既操控技術有一定要求
要跟上機體既高速位移，其實唔易
而且每一招都有兩個模式，好易混淆，好在隨便都連到一套打人

前台服玩獵刃

同兩個fd都玩緊

不如巴打開個公會discord招募多啲香港人一齊玩

不了
本身同緊而家台灣個公會係由前台服一齊玩到而家新台服 (大紅蓮團)

有緣自然就會係PVP中相遇
ID: 獵鷹

成個台服暫時只係知
紫君(同公會) 同埋 悉尼老鼠 係香港人
都係PVP常客

原來係非推廣post，此post已完

香港人公會消失既速度
你懂的。。。

好似幾正 今晚試試

05/09(四)《蘿莉雅：新二轉》改版維護公告

親愛的冒險者們好：
《疾風之刃：KRITIKA》Online 將於 05月09日(四) 上午 8：00 至下午 16：00，進行全新改版更新作業，
請全體冒險者提前下線，於期間相關儲值轉點將暫停服務，請多加留意，謝謝。
如改版作業提前完成，將會另行公告通知，請冒險者們多加留意，謝謝。

[本次更新重點]
■ 「御靈者」、「符紋者」強勢攻佔柯爾諾斯大陸
■ 開放新副本-天空之梯

▷周末六日限定
■ 恭迎次元女孩★紀念禮包
■ 上架時裝
▷赤紅劍客時裝（劍鬥士）
▷冰霜刺客時裝（刃武者）
▷時空伯爵的時裝（控魔師）
▷蘭德吸血鬼時裝（千月姬）
▷露妮絲時裝（克萊兒）
▷牛仔女孩時裝（克萊兒）
▷時空監測局候補生時裝（蘿莉雅）
▷漂亮仙子時裝（蘿莉雅）
▷閃耀天使時裝（蘿莉雅）
■ 上架每日限購打折道具
■ 領養不棄養更新

[開始活動]
■ 蘿莉雅：新二轉改版活動

[結束活動]
■ ＯＢ活動－除了疾風小釣手

玩緊三個角
第一次令我同時想開多過一個角黎玩

我好簡單
有奶就玩

想問充值係點
見時裝好正

mycard

女王大奶奶

要買香港定台版
仲有一點等於隻驚幾多點

未買過

應該台/港版都得
1:1

純PVP GAME?

知唔知隻Game總人數有幾多？